POPO真係慘

連最愛既海底撈都無埋要食屎啦